CSL個auto connect WiFi 真係好撚柒煩

我屌佢老母，成撚日係街度上上網下發現好似lag咗咁，點知原來又連咗個仆街垃圾wifi阻撚住曬，我平時又唔慣熄咗wifi佢，因為我會唔記得開返，有一次翻到屋企用咗全晚4G冇撚留意，所以平時都唔會熄WiFi , 佢老味個wifi用到我都算，屌撚佢最撚煩係用唔撚到，上上下網就卡咗係度，煩撚到痴撚線

利申：用iPhone

Yes

同意

sun mobile 用戶表示有csl auto connect wifi 用好正
不過最近好似收唔到個wifi

教返唔自動連呢個hotspot 咪得

唔知點解auto勁慢 手動個個快佢幾倍

真係考慮緊轉台，屌那媽燥媽俾個wifi煩撚到我就尼癲

SET 唔自動連咪得

取消自動連咪得

樓豬弱智

咁返到屋企係未要手動先連到？

智障撚

弱智就咪用蘋果啦

清除CSL Wi-Fi記錄，正常係唔會自動再連。。
apple 就唔知，an機係咁做

我反而係sun mobile用戶但連唔到auto correct Wi-Fi
成日都連唔入 明明準時交電話費

求其入間apple 問下職員點用部iphone吧啦

比多小小心機研究下啦..... 咁多粒掣唔睇下. 可以較唔自動連個WIFI架

樓主你弱撚智怪得邊個？

弱智唔緊要 仲要懶 開閂wifi有幾煩 用你半秒都唔使
同埋開住wifi唔connect又會晒電啲

係CSL AUTO CONNECT WIFI 入面SET 唔自動連咪得

經典iOS11問題
除咗屋企每個WiFi hotspot都要選唔自動連

啲柒頭你都要衝出嚟柒

auto connect 應該不用理會, 全自動。
利申：用緊Android and iPhone